## Завадин Данил -
создание общего класса визитов, появление их на страничке,редактироване данных карточек (файлы  Visit, VisitCardiologist, VisitDentist ,VisitTherapist )
****
## Ясинский Егор -
создание шаблона модальных окон, авторизация пользователя на страничке (token), (файлы Modal и дочерние, Authorization)
****
## Павел Гошевский -
WIP (DragNDrop и filter)